[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2152)

客晉

1.81係咪真係派錢呀

無人既

買左一注3舊水

馬賽晉佢老味

馬賽班友仔今場好唔認真

買多左注2.15

覺得馬賽會miss

Missed 屌

屌

咁都入

係咪贏夠

Missed

MISS

皮耶hea撚到

頭先一人一個12m都miss

屌

頭先12碼又係佢射

屌又係皮耶

4.50

針得

收皮

屎特拉斯堡頂住

都買馬賽果啲要驗腦了

仆街今日贏個d秒豬

皮耶我屌你老母

皮那我屌你全家

星期三 18
馬賽(主) 對 斯特拉斯堡(客)
晉級隊伍
主@7.25

$ 100.00

摩納哥1:0

好在冇買馬賽隊垃圾

客miss ok?

驗腦了

2:4

廢到

捐比我好過啦

有無咁撚勁阿 客球球入

衝呀客晉

On9

咁都救唔到係咪收左錢

主又miss

Goallll 屎特拉斯

射左落海

飛埋機 好彩買極都買唔到主晉

屌 全日贏嘅秒針

無眼睇

馬賽班友仔係咪想炒領隊

又要驗腦

好彩馬仔贏錢cash out左
唔係就on99

咁就輸兩注

12m通常全場被撳住屌一方都贏

尼斯又係主場射輸12碼

射12碼真係玩大細 屌你老母

12m買高水常識黎

馬會即場既12碼永遠都係下風隊贏

屌 垃圾馬賽 終身blacklist

通常睇啲球員眼神睇下邊面認真啲
馬賽班友眼神輕挑挑咁 信唔過

PAYET廢到

屌 醒左買一買 即刻輸哂出去

我淨係記得本身365 未射 1.7 2.0
射到1:1 1.86 1.84 係唔知點解史特會低水左

聽日得一場？

法杯晉級咁抵玩
忍手玩呢個仲好啦
CASHED

12m估下阿積士晉定洛達晉

如果有即場一定買主

一時時啦
邊估到皮那連炒兩次12m

聽日得一場 仲要係盃 可以休息一日了

聽日馬會咁好 比得一場你地輸

今日啲波 輸撚死人咩

點幾鐘見鹿島落後無mood之後瞓着
瞓到四點幾醒返希望有奇蹟結果
之後又見到啲波開緊又唔瞓結果斷流浪

希望今日唯一一場可以唔洗輸

我馬輸 波贏

得一場 真係唔知點玩

我波贏 人生輸

拜仁賤種黎 果然得一粒
里昂士砵亭些仔都正氣

早飛
珀斯,基羅納,慕遜加柏,復星狼

垃圾鳳凰仔竟然讓獅吼
救命

法蘭弗堡斷我8x1

ajax 假到 1-1
好彩冇買

讓3

屌你車仔咁都要輸半

琴日里昂臨完場都要嘔番格出嚟

半格*

算係咁啦冇和波

on9 結算去撚到1030

睇呢場數據好撚勁咁，呃撚晒

無波賭兩日 悶4
宣傳時間

Dllm得一場波

炒撚哂

潛水 幾日後有緣再見

無晒朝早波同埋日韓職 悶到呢

好似全角小，除左垃圾拜仁

琴日d 角好似幾難玩

半大全細

唔係la，星星bb

屌奶星
四場德甲全下盤

已死 琴晚角大悲慘日 又針8k 下月再玩

德甲

德甲4串11斷堡

下盤日

psv100%?

飛燕諾贏硬
不過大波未必穩

Allin

冇波賭唔想做人了

跟左你講all in rm c big

on9

荷蘭盃=下盤盃

得一場波

1

屌你老母垃圾波 星期五澳假見

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心

猁狗睇黎聽晚贏唔到了

派一個69

Lm

玩埋psv先啦

今日得一場？

好彩買馬贏好多 嘰

係

烏德+1

派未

轉盤 馬會想賠多d 比上盤

轉埋球半

8.5角大咪贏

唉 借錢賭波正on9

睇好psv?

贏$$$$咪唔online law

柏g老鼠私家雞 有受讓是否派錢

唔係阿
我都係睇365盤

飛燕諾喎

psv就真係唔洗諗 直買

轉左 -1/-1.5

今晚只賭一場

今晚唔全中 決定2018介賭

今晚唔玩 去玩女了

Why not both

科隆轉左-0.5/-1 早買早享受
馬會聖誕前派錢

yes

得返個10日

唔識玩深盤

點玩法 ？
拎左電話，whatapps hi完之後block左佢？

玩女朋友呀 mama

勝利同盟資訊站
12月18日下午11:48 ·
☑️免費！免費！免費！好重要所以講三次！☑️
▪️你肯問我地就肯教，不收費教你5OO本袋走1️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣💥
▪️有興趣的朋友望一望張圖，事實勝於雄辯
▪️做唔做到親身試過就知道，未試過點知唔得？
▪️無數會員成功達標見證，網站附有更多記錄
▪️達標過程現場拍片直播做證，請信自己對眼
▪平均每月成功達標1次，網站記錄多年來無數成功案例及真飛記錄
▪會員Whatsapp對話做證，絕非改圖改片黨可提供
▪連續四年黑卡，全港無一間提供到類似證明
▪️雙嬴局面，小組和客人一齊分享成果

立即 🗣
WhatsApp +852 6532-9016 📲IChris
爭取免費機會，請盡快WhatsApp+852 6532-9016 📲

有無清要幫手

今日要客盤

半大

專登荷蘭盃開即場 一定有啲古惑🤔

thx for sharing

場角仲要後加

玩玩聲，對女朋友唔認真，blocked

呢兩隊場場單邊刷10幾個

有冇燈水？

成日得一場波

過聖誕了仲賭波做咩

一係0:0 一係大到仆街

冇女唔賭波點過呀師兄

賭大啲

多謝你的意見

有人派未

唔見左5倍水個角

今晚悶到

小妹屌哂你地老母

我老母係ky 幫手屌下

發左達仲要人派？

收皮啦 你邊撚個唔 垃圾

今晚如果0比0可以屠殺賭仔

飛點都贏一粒啦

My mama 係ky

烏德連續大左咁撚多場 係時候細

上場收起雲佩斯就係留力踢呢場閪波

飛燕一粒到尾

半場全大埋

我受你好過

烏廢咩 點解psv讓到球球半

降番盤

轉黎轉去 同琴晚696 一樣 利上盤

飛燕 燕豪

烏fg+半和+半大+讓和+波蛋3:2

咁psv可以買wor

jc又開葡超角派$$$

讓一球 去馬打弓

PSV唔係出左局咩

成日搞錯左 飛燕先岩

點解佢地溝通到

飛燕諾上盤 半大無難度

明天多仔讓一球

輸哂，有冇人派我起機

psv捉心理 會唔會係上盤 半大3.5全大角大

重注跟

自貼上黎即入500

又黎

自貼户口？

我角大黨

頭仔xmas去邊度旅行

圖都無 點信個戶口係你

角大比犬買

你又啱

超重心

角大超人

今晚半主

墨爾本城？

依位巴打有見地 已經度定星期6

一次過度埋聽晚D波

今晚角大? 烏支係唔識刷角咁

今晚kai仔咩心水 要對家

最後兩萬點推好

飛燕2.5s

再唔中準備砍手指公claim保險

兩隊都識刷

角大？角細？大波？細波？

點解個客勝咁低水
平時啲一球盤客勝 6倍幾架啵

你保險買得好大咩

如果買客勝不如買客晉算

乞衣

飛燕刷到10個 但烏支好似唔多

絲打賭球頻道

點解出面啲人要下盤

買fg 0:0
買上盤輸半格

佢又等緊賀芬咸？

第3打第4讓咁多 引主

荷甲得三隊識踢波

唔係又客先岩咩

引

客隊啲防守 你睇下上場

賭到淨番3K 都冇你咁乞衣

賭波成撚日輸， 我就成日諗： 屌， 去賭場買大細冇咁撚嬲， 起碼都50% 呀

結果琴日拎3 千幾過大海， 玩大細都連開4 鋪對家， 已經冇左2k
買21 點贏一輸一， 跟住連續兩場18,19 點輸俾莊20,21 點， 話咁快輸淨兩舊幾水， 嚇撚到標尿，即刻買船飛食個m 記返香港。

係度想同大家講， 黑起上黎根本買乜都會輸乜， 完全冇諗過大細都連開四口對家。
最後今晚心水： 半大+角大
半大allin 等派完彩再推即場角大

睇好上定下盤?

黑氣星

4舖大細你點買?
想知

我觀察左好多， 好多時都唔會單跳好多場
上鋪開咩我下鋪就買咩
我見果台已經單跳左兩獲， 差唔多係時候出擊
點知一用呢個策略， 佢即刻單跳多4 鋪， 連續單跳6 鋪， 跟住我即刻屌佢老母， 轉場去玩廿一點算

點知玩廿一點3,4 鋪就輸埋果1k , 跟住返返岩岩張台睇， 我屌你老母我一走佢就單跳完， 連開左6 場小

我即刻頭也不回流住眼淚搭穿梭巴返港澳碼頭， 同自己講， 以後不要進賭場

All in 完半大先睇到你呢篇野

肯定係上盤啦

仆街啦 打去馬會有無得退飛

上次買psv 都俾飛燕主場禁撚住屌， 點買對家呀

我見好多大蛇出下盤

星星成日咁多本賭

星期六d深盤深撚到

快車買哂深盤下盤就得

3日踢一場
強隊都腳軟啦

街蛇要乜

已屌角大

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000

鏝疤兩球半三球 對家派錢

3點9主，身為上年冠軍，上場仲要主場輸撚埋留力呢場。往積有優勢，聯賽比人拋離10分，冇野好爭，今場荷蘭盃贏撚硬

炒到4粒?

仲有AC對家

ac對方仲廢 仲要作客 睇定d先呢場

聽日多仔 係咪派錢

飛燕諾盤 11.5角大

對左 1:0 SUPER

好 轉好轉半一

2:0 ok

NO

4點波 睇唔睇好

連登大船 飛燕諾

tg啲大蛇個個出下盤喎

飛燕諾差唔多場場炒鳩人
一陣會唔會有人懶獨特

咩大蛇 睇過

回到2.72

唔洗講咁多 上盤 買完 瞓先

怕唔怕半場爆左

有信念係好事
祝羊0:1 IS OK

一陣雲加唔係要主就屌返幾注
出面睇死飛燕贏唔到 又主力出唔到又盛
十足十696賽前話殘陣副選

維迪斯比隊丙組仔追和

飛燕出咩人

主和客和 鳩買

飛燕強陣

上盤仆街了

半細

打左咁耐機 都未3點9
SLEEP算

1月中去北海道

訓唔著 咁岩有一場就買上盤啦

same road

想要主/半大
邊樣大船

both

草皮買咩?

波膽2:0/3:0
細波
角大

睇好主勝 買主好了
最多走盤

下盤

有冇live

雲加要客

同求手機link

有雲佩 一定買上盤 就算輸都順氣d

一開波角大由1.83秒跳去1.91

手機down個懂球帝有直播睇
有條友講野咁囉

係咁猜 攻唔入

9猜

半細1.72

10.5大

下半場先入啦 半場0:0先 心臟頂唔緊

有冇人等緊主勝升到咁上下入手

中眉

主差d

10.5b jumped

就咁睇 主隊好似無得輸

仲未入

快d半場先0:0
下半點入除得你

一隊用罰球禁住屌

一隊反擊都幾勁

客個龍有冇咁撚勁..

又救到屌

個龍傻撚左？

1 0

0:0 88

1:0

有無人懶獨特

有.. 知錯了

10.5b是否jump

屌你老母死黑鬼死都唔交波

咁撚多人圍住你右邊又有人都唔交

有半格算係咁

雲佬左腳就入左了

想買4.5

禁區頂罰球

開個半大黎先啦

差一球唔該

求直播link

無角 快刷角啦

屌你老母烏仔交波可唔可以交好D

角細gel

即場個和企得有啲硬

無時間啦 唔係又半細全大咁賤呀

頂多十分鐘

好撚廢 見佢跑兩跑無氣又抽筋咁

下半場入3-4粒就好笑

個操盤手瞓著左?
主客和唔郁

荷蘭波成日係咁 半大全細 半細全大

客角球

屌你老母角球無準備射波

和落飛

半大已死

入多球啦屌你

唉

咁都唔入

雲仔射啦

半細cashed

半細全大就仆街啦

上盤狗補唔補飛好

應該100%

買定3倍 3.5b

細波

唔洗啦 大炒硬 客都無起過腳

我睇緊咩波 客隊

半細真係心臟病

唔補 成場禁住屌 下半應該入多粒20收工 唔洗咁驚

半大
角大

客龍上身

罰球又中楣

下盤狗點補好
客唔識射波

佢即場個和企好硬 中間仲降過 好不安

Give me five

rvp真係回撚晒塘

主 ng

主撳屌 下半比盡入多兩粒

會唔會下半場1:1互射12m

覺唔覺你呢句好好笑

驚

個和 5.3>5.2>5.1

客唔識射波 和做乜落飛

主識犯規

想買客晉

我買左1/1.5 細收少你幾舊

一日未完場 咩都有可能

買左未

建議買主ng

主ng1.66>1.72

唔知買唔買好
手持上盤 10.5s

係咪下半秒goal 撚賭仔

48‘

想買 2.5細波

半細 10.5細 8.5細 下盤

得一場都要賭 想針了

下盤頂實

個和仲未郁 好撚古惑啊

咁都唔入

5.1>5.4 開心未

個前鋒係咪弱智

走盤大家開心

主ng啡格

笑4

屌on9 最後一定乜都細 主隊hea到

假波feel

咁都唔入好波
中柱 雲佩斯補中飛機

空龍唔入 2碼唔入okok

上半場中楣
下半場中柱

Push

空門唔入

客隊0射門咁濟

哇 好似假波

到我攻未

下場先

客有無咁廢 下半一條barcode都無

有一條

應有第2球 客入啦

客禁屌

走盤大家happy ok?
好不安

私家雞

下盤就補少少主ng啦

屌 咁辛苦推到上去 後面有鬼都傳
個第4點得翻黎

比我落場一早開埋4.5b

同意 我落去射都入

痴撚線 搶到波竟然係回傳 假到

who

你地當自己睇緊英超？

不嬲荷甲都係嗰三隊獨大，其他隊差距太大只可以爭第四

飛燕諾入多球有無機

咪亂吹。。。每年三大係飛燕阿 三隊其中兩隊加az 川迪 海倫芬之類一隊，總有一隊會沉淪

全部細 全針

和波仲落緊 好鬼

會唔會有多球

主hea到，主場都係咁回傳

客隊個龍咁努力做乜？

On撚9 輸緊粒仲係後場玩

因為買左波膽1:0

主失波紅格🤔

自己腳軟on9

兩隊都買左角細 痴9線

屌 救乜撚野角

知我買左角細

上盤走盤不如咪撚踢 收返個本曬我兩個鐘睇你踢波

禁區玩波仔都唔射

如果唔係個龍 應該456左

主隊唔撚攻 客隊連波都唔識踢

屌得半主一注

客落到底唔出波 咁落黎做咩

主ng

gel到鳩毛都甩埋

收得主w 悶死

主認真少少踢
一早4:0了

10球單刀都唔入ga啦

你想好悶咁收錢定好刺激咁輸錢

屌 大波 大角全針 好撚後悔買左依場西野

主入未

補幾耐

4

連c

咁都有

客差d

咁樣爆角 唉

5.5倍

有9c派$200

lm

走盤啦屌你

6.5 @3.70

屌你飛燕係度拖時間#

我個6.5s呀

屌！咁樣爆

6.5角goal

又岩岩好爆一角 屌

FT 1:0 7c

10.5s石屎gel

走盤+殺晒啲大波
莊家

無入球1.65cashed

細波淆淆地
買左10.5s

輸40蚊走人

笑撚死 落後緊仲係後場玩波
好撚野阿隊閪波

5.5角細係咁落飛搞到我買唔到
狗會真係好

咁爆6.5s 好嬲

澳假有無水

注3注贏1注 賣單贏$100

唔係好串 買幾萬蚊？
走數

科隆聽日好似有伏

咁要辛特仲好

買咁細唔好出黎啦 新人先當你神咁拜

唔需要證明比你睇 但一定大過你
btw朋友成日睇尻我連登 唔出飛了
朋友屌你老母

睇唔起 走數狗 夠未

狼隊主場好似專殺強隊

借咩唔信個2.5s

你做乜撚野

同類型畜生

都唔知你邊位 又唔係勁 係度串串貢

同埋人地找哂數

勁唔勁唔係你決定
拉低曬波台質素

笑死人

有傻閪話最高汁既頭蛇拉低波台質素
我上波po果陣你都唔知係邊呀世姪

點解會得7角 輸鳩晒了all in左10.5

好大個官威呀

晨早上黎 就見倒成版都係飛機post

真係細波讓和 馬會特登開呢場派錢

得一條友中一場瘋狂打飛機

咪比佢爽下囉 佢咁高興

飛燕都幾撚西

做乜鳩

贏一粒就妹足全場，禁區玩波都唔射

今日珀g正氣的

柏斯fg

未贏過老鼠

人地叔伯父嚟，尊重下

似

尋晚元氣大傷
6點澳職 各位師兄點睇

難買 睇唔透

要主了 往續無撚用

主盤
老鼠上季最入得波果兩個去左中超
今季係重整期

加上個新教練 鳩下鳩下咁

530pm睇埋尾盤
冇咩異動就一野轟落去主盤

尋晚大波波又針

gun

柏g主場好勁

悉尼今季廢到 柏g真係坐和

真 冇左保保

珀斯光輝的主場成績甚佳，今季聯賽4次主場出師3勝1和積10分，是澳職主場成績最佳的一隊，我找不到不支持他們延續好表現和再下一城的理由。

識買了

角大

廢老都識上網 咁好似要尊重下

Ching識野

輸半博全

呢兩日d角大死左好多手足

呢場就會大

角大俾 買

得一場波走盤

珀斯第一隊入球有冇人反對？

Me了

狼隊大船?

同路。All in 左 但係想補多注主勝

珀g讓-1點睇 4.4倍

Adidas了

你係有料就出10場黎睇下 唔好係度單單打打
一係你就接受自己廢 收下把含撚嘴

今晚幫痢破處

多仔 串 科隆 1000%波？
德國 最後一場波 放冬假

尋晚易賭到

經

走盤講咩好

下場繼續努力

澳假點買好 光輝今季幾勁 但私家雞

Fm2019聖誕減價開始了
無波賭可以打住機先

轉盤

1.79+0.5 落到得平手 2.02

轉得好呀

入唔切fc 盤轉左平手

同365一樣

主盤回緊

信近況定信往蹟

馬會初盤開得平半肯定有啲啟示🤔

老鼠半大又派錢

試下信奇蹟
買主其他

試下信神蹟
買和其他

買左主盤 次次買完就回 唔買就跌水

珀g-1 4.65賠入唔入得過

跟你.....對家了

垃圾老鼠 上場死好命有個on9紅牌

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心😭
6. 飛燕諾11.5角大 超重心😭
7. 老鼠半客
8.老鼠13.5大

重心推介
主勝

珀斯光輝經過聯賽8戰6勝2和的不敗表現，穩踞聯賽榜首位，對手雖是近年的剋星FC悉尼，最近一次打敗對方也要追溯至2016年2月，但今時不同往日，今仗是改變命運的良機。

上輪的打比戰，FC悉尼3比1挫西悉尼流浪者，排聯賽榜第3位，但今季在新教練哥利卡帶領下表現反覆，很難像上季般對他們投信心一票。

珀斯光輝的主場成績甚佳，今季聯賽4次主場出師3勝1和積10分，是澳職主場成績最佳的一隊，我找不到不支持他們延續好表現和再下一城的理由。

其他心水
第一隊入球：珀斯光輝

點解個角球會做9.5
澳職唔係不嬲開10.5

係啟示定係賣大包？？？

澳假

澳假其實冇乜實力可言 真係賭佢邊場要做假

係撚賭仔

如果澳假唔係時間早
呢d 假波真係唔會買😂

澳職真波率接近99%
因為10隊都係垃圾

coady 利撚黎，今晚利win 係100%既波

小妹今天行街街

轉平手盤了

老鼠入波先唔刷
輸緊就刷
買即場好過啦

收檔喇

頭蛇撚狗第二擊
1.待

得果50% 係度貼完又貼，以為有人跟

私家雞 定不敗既柏g
r爆頭

屌你老母收皮la ,呢度我平注都贏on79

人地出水唔跟咪算 點解咁都要jer

利華

咁唔好入波po la 你老母

超重心可以gun下 你極重心全針

事前又屌 事後又屌 出水又屌 貼飛又屌 贏錢又屌 留番係度既都是 盧蛇

你條撚屌1001 左唔撚開po 叫人唔好人波po

吹牙？

我全部都2倍以上

澳假主場仲洗諗？

唔好急
530先決定

冇超重心？

我自己認為想玩澳職角球 最好就係即場玩
上星期即場玩贏唔少

cashed

今朝買左500$主盤

不了 歐洲角球即場好難玩

早

邊場易

好耐無見

珀斯光輝轉盤

乜春頭蛇，聽都未撚聽過

好耐冇上黎
今日準備屠殺狗會

未聽過的都是00後

求天父原諒這些乳臭未乾的小孩子

米成日甘口臭

Who are you

係咪又要po你上黎

主 8場不敗，平手盤

瞓晏教先 頭g有尿tag

馬會蝕少當贏

貢早 番屋企食支煙先啦

因住肺癌

Me eat iqos

過埋呢場9場了

上到見到老鼠條防線 不要得

主

已allin 主盤， 除非老鼠又用紅牌戰術，如果唔係點贏

星爺出水了

柏g有無快馬？上場悉尼條後防完全唔夠跑

其實各數據都幾好 唯一輸蝕係柏斯未贏過老鼠
今場會贏第一場

i mean 鳳凰仔果場

買左對家?

入兩粒OK?

半零全零+角細 死幾多人？

睇好 2.5b 和

主盤 馬會低水咁多 真心狗

不過老鼠作客都未贏過

真 以前未贏過 今場第一次

私家雞係唔會變架

上季老鼠就話有本錢贏啫 今季唔掂啦
都唔知點解今季贏咁多

超級世紀重心 9.5細

係咪假波就睇今場

基本面：主盤
技術分析：（暫時）主盤

結論：主盤

連登大船

「怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。
」

小注主盤算 留返今晚怒轟科隆

個個都主

科隆早買早著
一陣又轉盤

隻船咁滿人 跌船了
入半大

代表會和。0:0

想佢轉平盤

咪走盤囉驚西

驚佢轉球半

球半先好

買咗上盤

老鼠果兩個前峰
真係35歲老坑，唔識入波
另一個32歲既英甲料
根本係出黎搞笑

要珀g了

已經唔係以前Bobo同Adrian
今年冇乜機會

光輝今年做咩勁左咁多

再加一個過氣既迪莊

13.5

5.25>4.9

波蘭光頭佬都走埋

珀g盤+主勝 諗緊買唔買-1 allin埋

OK

避 本身睇好柏g 但太大船 馬會點會比佢開出

大船場場輸仲邊洗度呀

鐵達尼號都曾經上過岸啦

今日只屌科隆同脷狗

悉尼廢左咁多 珀g主場又勁

外圍開10角
角細上船

買光輝=撞大樹悉尼
一定要悉尼 有阿積士前鋒 禁屌

光輝今季不敗緊 仲要主場都讓唔起 擺明有古蠱 唔夠悉尼做
引你地買光輝 相信開和/客勝 悉尼不敗

澳洲波點開 馬會呢啲二打六有聲出？

主仲回緊 睇黎真係私家雞

科隆今晚有免費直播

閪了

$3000 主win

主能夠 主能夠

主win是100%的波

「技術分析」：主盤形勢仍然非常樂觀

2.5 大有冇機

多謝彪哥

我信彪哥

廢

我淨係知悉尼可以俾山g入3粒

睇下邊個鋪草皮先

柏g 對水手可以烏龍

諗唔到咩理由唔買主
龍又勁

因為假波

澳假 要逆向思維

o no

珀斯光輝 對 FC悉尼
買光輝=撞大樹悉尼
一定要悉尼
光輝今季不敗緊 仲要主場都讓唔起 擺明有古蠱 唔夠悉尼做
引你地買光輝 相信開和/客勝 悉尼不敗
FC悉尼上季澳職稱霸
雖說走左2位神射手 但依然有不錯的射手於隊中
而且引入左幾位 都有唔錯表現
當中我更加睇好22號 有阿積士前鋒 NBA禁屌能力發動
而且上場整體表現不錯 相信今場士氣相當 可以發揮到好好既合作性
數據上悉尼 作客進10失4
光輝主場 進7失4
明顯悉尼更優 相信悉尼勝光輝的魔咒依然存在
FC悉尼
利申:9up 燈完 呢排連中幾口 旺緊

支持順便LM

柏g要了

「技術分析」：主盤急回，宜先作觀望

FC悉尼 強勢攻陣 唔買走寶

係咁回...

買撚完先係咁回。。。 想點撚樣呀
早知唔咁撚早買 我手持平半盤

我覺得珀g讓淺先合理 悉尼話哂唔係好廢 數字上排第3 澳假深極都係讓1

根據我睇盤多年既經驗
平手盤/平半回又冇乜大不了既
唔影響結果
半一盤 or above 先需要重視

我1.85買左

回到柏g受讓

就黎平手盤個水位都追到的入手平半個陣個水位了。。。
平手盤而加個水差唔多追到我買平半個陣個水啦。。 放過我啦好嗎

珀斯光輝不敗緊強勢仲有平手你買
仲要主急回飛
個盤似足早幾日阿仙奴對熱刺
如果照咁睇，FC悉尼贏硬
買柏芝既今晚準備入錢
利申：OT買唔到，純睇盤路

我0/0.5 2.06買左。。
你1.85都起碼仲叫係平手盤 我買深一個盤呀

跟大船

珀g角球開13.5

半場2c 角球13.5大苦主會點

your name

奉勸各位入老鼠

有冇半大同路

研究新方法睇角
12-21
第一場悉尼9.5s

再買主

老鼠得返1.88

睇盤似係
柏芝0-1、0-2老鼠
買主盤同大要係驗腦

柏芝 第一球

賭即場角球大細算

半和

1:1. 2:2半和 is okable

高水主盤要了

關於主盤回飛呢一點
我認為大家可以忽略
平手盤回飛係冇任何參考價值

Ps: 具多年睇盤經驗

咁落飛法實係引客
要主了

保斯基首發入球 4.8倍 派錢咁派
唔買就走寶

唔係咁易就比人嚇到買客掛

似和波 但澳假乜都有可能

主能夠，老鼠太戇鳩

賭馬可以當燈
賭波真係要信下你

買黃牌大小算

呢場無大船？

唔買客不如咪賭啦

回到上天

角細

kai 卡 又主
呢個post 又主
信主得救

500蚊。買會delay

大船必＿

早知唔好咁早買 平手盤而加真係同我個平半一樣水了

一定有d 內幕先回到咁 信馬會 老鼠

你要咩

日日頭場都咁尻

回到咁仲買主真係耶撚先會做得出

重心推介
主勝

珀斯光輝經過聯賽8戰6勝2和的不敗表現，穩踞聯賽榜首位，對手雖是近年的剋星FC悉尼，最近一次打敗對方也要追溯至2016年2月，但今時不同往日，今仗是改變命運的良機。

上輪的打比戰，FC悉尼3比1挫西悉尼流浪者，排聯賽榜第3位，但今季在新教練哥利卡帶領下表現反覆，很難像上季般對他們投信心一票。

珀斯光輝的主場成績甚佳，今季聯賽4次主場出師3勝1和積10分，是澳職主場成績最佳的一隊，我找不到不支持他們延續好表現和再下一城的理由。

其他心水
第一隊入球：珀斯光輝

珀斯光輝今季聯賽4次主場都能先拔頭籌，相反FC悉尼在最近2場作客聯賽都先失守，有趣的是他們最終卻在這2場反敗為勝，但客場慢熱正正是他們的特性，預期今仗同樣會先被攻破大門。

買埋主和 客和先

信馬會

咁撚誇張既

呢個真

567
一齊收米

巴打邊度人？
電話咩台

Allin客啦 超攻勢。強陣

連登大船 = 主盤
外圍大船 = 客盤

買＿＿驗腦啦

話知你強唔強。最緊要入到

往蹟 柏G未win過

買主收硬皮，馬會開善堂？

推爆佢第一口: 悉尼老鼠

私家雞柏斯

自由鳥

客隊不敗 和波機會大啲

幾妹笑 好彩尋晚笑定先

2.5s

567

gel緊

Cashed

秒派彩

一日私家雞 一世私家雞

我望見一艘方舟

客隊大波

話之你近況有幾好 做得私家雞 無論係8字 風水一定比對面食住先會咁

玄學層面上先贏一注

1.001

入面船長叫方祖

老鼠差d

船上所有人都買珀c

bein sport見到達哥

角大落到咁仲開唔開到嫁

mama 有冇角水

我

轟呀我要nba

河床12m

差啲開波？

角細下盤 中左再出

Sydney FC 24m

河床射失十二碼係定劣黎架嘛

異巴同路咗

罰球？定連射兩次十二碼

撞 進了冰山

跟羅巴 20.5b

Good

要贏

bet365 主-1

似開主

FC悉尼
第一個界外球

上季？

有無第一個龍門球買？

私家雞柏g 不敗平手高手 呀婆都識買

老鼠又回

馬會禁屌

仲傾緊劇本

澳狗比d品la
學下做人最基本要求準時先la

客回！

冇撚左bobo都贏波呢場肯撚定假波

無左0.03

開波未 搞咁耐

和波！

幾點開波？

澳假打真軍果啲先係假波

10分鐘左右

半大100%

買小小睇下波

仲有9分鐘開波

雲加主能夠

平手盤點為之下盤？

其實不如第日寫啲時間 話隨機就算

遲開波即呢場真波了 冇劇本

Hi巴打 好掛住你既衝動

讓球主客和

分分鐘 0:0完場 xmas mood

仲有24分先到球場？

班廢佬鳩up完未

呢排都係反水?

踢未呀 係咪冇帶波要返去拎

仲有6m

其實成日都遲開 點解唔直接改時間到6:30先開始？

連登邊邊大船

開波未

0:0

客

基奧治換出 真係派錢咁派

下盤，你買乜？

上場 悉尼又係遲好撚耐先開波

寫range

平手盤 諗都唔諗 買主

個個都話客，但貼飛就主

3.5大

馬會個客盤高水過全外圍

kyan buy muh9

劇本好難諗

主盤

終於開波了

係更衣室收緊錢 唔啱數所以遲

上半主3:0下半追和 super

上半場入夠兩球佢

開波

秒殺

一物剋一物 悉尼剋柏斯

Goal

一開波斬比人地

?

金菇剋肥牛

Block 左佢啦

你又半大

好食

佢買左delay

主啦

最怕0:0

屌半大有咩可能輸

睇好主fg

食親都攝牙

真

賭仔心態

媽媽有冇燈水

柯金菇屎

主禁屌

垃圾

Hi

有無手機link

大波

投注站啲阿叔買哂光輝
話悉尼勁人走哂

寵物又出現

主大船？

Sydney 前鋒衝射衝射 快Goal

悉尼咁快刷角

FC 0/+0.5 1.78

悉尼勁到

0-1

角

幫手集氣Sydney Goal

原來你都咁on9

妹到咁 似0:0

快入

買左主 好似又要收皮

FC悉尼 第一球

贏咪得囉

樓上輸到破產

角細已死

喂入波表現得唔得

主撚狗

我都以為佢正常

插水插到

gel 得 feel 到黎料 半大

利申：無買幫叫

主準備fg

老鼠申請紅牌

屌，兩邊鬥妹，大波已死

訓醒收錢

1 yellow card

-4 yellow card

呢下特登拎黃牌

個球證好多汁

冇半大黨？

轉頭仲想踢多下

老鼠禁區都入唔到

澳職 半場0射完場

主fg了

咁玩法點半大。。。

澳職有冇炒領隊

媽媽買唔買角大？買角大襯你

15分鐘0射係咩玩法

WENGAR HOME TEAM!!!
GGGGGGGGG

點解老鼠半場都過唔到

悶撚到 on9 射都冇射過

8.5都出

小朋友踢波咁

轟左半大。 中伏

半大手足開始驚未

老鼠控球唔似有4成

比你買高水9.5 law

無七都有八

GOAL

Goal 0-1

01

老屎

買柏斯驗腦未

FG搞掂

雲加又贏啦屌你老尾！！！！！

柏g抵死呀 妹波呀繼續

老鼠 Goallllllllllllllllllll 0-1悉尼

負負碌碌又幾靚

goallllllllllllll